古巨基似孫中山既原因如來為左係為左今日

我終於明知道點解古巨基咁似孫中山 原來係天將降大任於斯人 古巨基係娛樂界梅左咁耐 係時候出手了

激動到打錯晒字

......

肥絲 is watching you

可能佢睇唔明我寫咩 唔入黎